<?xml version='1.0' encoding='UTF-8'?>
<resources>
  <string name="app_name">འཕྲིན་ཐུང་བདེ་འཇགས།</string>
  <string name="yes">གཏན་འཁེལ།</string>
  <string name="no">རྩིས་མེད་གཏོང་།</string>
  <string name="you_don_t_have_an_identity_key">ཁྱེད་ལ་ངོས་འཛིན་བྱེད་ཀྱི་ལྡེ་མིག་མི་འདུག</string>
  <string name="you_have_not_yet_defined_a_contact_for_yourself">ཁྱེད་ཀྱིས་འབྲེལ་ལམ་བྱ་ཡུལ་གསལ་བཤད་བྱས་མི་འདུག སྒྲིག་བཀོད་འདེམ་ཐོ་ལས་བདམས་པར་ཞུ༏\n</string>
  <string name="exported_to_contacts_database">འབྲེལ་གཏུག་ཆ་ཚང་གཞི་གྲངས་མཛོད་ནང་ཕྱིར་འདོན་བྱས།</string>
  <string name="you_need_to_have_entered_your_passphrase_before_importing_keys_">ཁྱོད་ཀྱིས་ལྡེ་མིག་ནང་འཇུག་མ་བྱས་སྔོན་ལ་གསང་གྲངས་འཇོག་དགོས།</string>
  <string name="you_need_to_have_entered_your_passphrase_before_managing_keys_">ཁྱོད་ཀྱིས་ལྡེ་མིག་དོ་དམ་མ་བྱས་སྔོན་ལ་གསང་གྲངས་འཇོག་དགོས།</string>
  <string name="you_haven_t_set_a_passphrase_yet_">ཁྱོད་ཀྱིས་གསང་ཡིག་བཟོས་མི་འདུག</string>
  <string name="no_valid_identity_key_was_found_in_the_specified_contact_">འགྲེལ་བརྗོད་བྱས་པའི་འབྲེལ་གཏུག་ནས་ཁུངས་ཐུབ་པའི་ངོས་འཛིན་བྱེད་ཀྱི་ལྡེ་མིག་མི་རྙེད༏</string>
  <string name="call">ཁ་པར་གཏོང་།</string>
  <string name="delete_thread">འཕྲིན་ཐུང་སྐུད་རིམ་སུབ།</string>
  <string name="add_attachment">ཟུར་སྣོན་འཇོག</string>
  <string name="secure_session_options">བདེ་འཇགས་གཏམ་གླེང་གི་གདམ་ག</string>
  <string name="verify_secure_session">བདེ་འཇགས་གཏམ་གླེང་ལ་བདེན་དཔང་བྱེད།</string>
  <string name="verify_recipient_identity">འཕྲིན་ཐུང་སྦྱོར་ཡུལ་གྱི་ངོ་བོ་བདེན་དཔང་བྱེད།</string>
  <string name="abort_secure_session">བདེ་འཇགས་གཏམ་གླེང་མཚམས་འཇོག</string>
  <string name="start_secure_session">བདེ་འཇགས་གཏམ་གླེང་འགོ་བརྩམ།</string>
  <string name="send_unencrypted">གསང་སྡོམ་མིན་པའི་འཕྲིན་ཐུང་བསྐུར།\n</string>
  <string name="copy_text">འཕྲིན་ཐུང་འདྲ་བཟོ་བྱེད།\n</string>
  <string name="delete">སུབ།</string>
  <string name="message_details">འཕྲིན་ཐུང་ཞིབ་ཆ།</string>
  <string name="forward_message">འཕྲིན་ཐུང་བརྒྱུད་འགྲེམ་བྱེད།</string>
  <string name="attempt_decrypt_again">གསང་ཡིག་བཀྲོལ་བར་ཡང་བསྐྱར་འབད་བརྩོན་བྱེད།\n\n\n</string>
  <string name="initiate_secure_session_">བདེ་འཇགས་ཀྱི་གཏམ་གླེང་འགོ་བརྩམ་གྱི་ཡིན་ནམ།\n</string>
  <string name="initiate_secure_session_with_">བདེ་འཇགས་ཀྱི་གཏམ་གླེང་བྱ་ཡུལ།</string>
  <string name="abort_secure_session_confirmation">བདེ་འཇགས་གཏམ་གླེང་གི་ར་སྤྲོད་མཚམས་འཇོག</string>
  <string name="are_you_sure_that_you_want_to_abort_this_secure_session_">ཁྱོད་ཀྱིས་བདེ་འཇགས་གཏམ་དངོས་སུ་གླེང་མཚམས་འཇོག་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="sender_">འཕྲིན་ཐུང་གཏོང་མཁན།</string>
  <string name="transport_">བརྒྱུད་འདྲེན་བྱེད།\n</string>
  <string name="sent_received_">བསྐུར་ཟིན། འབྱོར་ཟིན།</string>
  <string name="delete_message_confirmation">འཕྲིན་ཐུང་སུབ།\n</string>
  <string name="ok">འགྲིག</string>
  <string name="are_you_sure_that_you_want_to_permanently_delete_this_message_">ཁྱོད་ཀྱིས་དངོས་གནས་འཕྲིན་ཐུང་འདི་གཏན་དུ་གསུབ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།\n</string>
  <string name="delete_thread_confirmation">འཕྲིན་ཐུང་སྐུད་རིམ་ཆ་ཚང་སུབ་ན་སྒྲིག་ཀྱི་རེད་དམ།</string>
  <string name="are_you_sure_that_you_want_to_permanently_delete_this_conversation_">ཁྱོད་ཀྱིས་དངོས་གནས་འཕྲིན་ཐུང་སྐུད་རིམ་ཆ་ཚང་གཏན་དུ་གསུབ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="sorry_there_was_an_error_setting_your_attachment_">དགོངས་དག ཁྱོད་ཀྱི་ཟུར་སྣོན་ལ་སྒྲིག་བཟོ་བྱེད་པར་ནོར་འཁྲུལ་ཞིག་འདུག\n</string>
  <string name="sorry_the_selected_video_exceeds_message_size_restrictions_">དགོངས་དག ཁྱོད་ཀྱིས་བདམས་པའི་བརྙན་རིས་དེ་གཏན་ཁེལ་བྱས་ཡོད་པའི་ཚད་ལས་བརྒལ་འདུག\n</string>
  <string name="sorry_the_selected_audio_exceeds_message_size_restrictions_">ཁྱོད་ཀྱིས་བདམས་པའི་སྒྲ་ཟློས་དེ་གཏན་ཁེལ་བྱས་ཡོད་པའི་ཚད་ལས་བརྒལ་འདུག\n</string>
  <string name="fwd_">བརྒྱུད་འགྲེམ།</string>
  <string name="compose_message">འཕྲིན་ཐུང་བྲིས།</string>
  <string name="message_is_empty_">འཕྲིན་ཐུང་མེད།</string>
  <string name="recipient_is_not_a_valid_sms_or_email_address_">འཕྲིན་ཐུང་འབྱོར་ཡུལ་གྱི་ཨང་གྲངས་དང་། ཡང་ན་དྲ་ཡིག་ཁ་བྱང་གང་རུང་ཁུངས་ལྡན་མ་རེད།\n\n\n</string>
  <string name="this_session_is_verified_to_be_authentic_">གཏམ་གླེང་འདི་ཚད་ལྡན་ཡིན་པ་ར་སྤྲོད་བྱས།</string>
  <string name="warning_this_session_has_not_yet_been_verified_to_be_authentic">ཉེན་བརྡ། གཏམ་གླེང་འདི་ཚད་ལྡན་ཡིན་པ་ར་སྤྲོད་བྱས་མེད། ཁྱོད་ཀྱིས་འབྲེལ་གཏུགས་བྱ་ཡུལ་གྱི་གཏམ་གླེང་ངམ་ཡང་ན་ངོས་འཛིན་ལྡེ་མིག་ར་སྤྲོད་བྱ་དགོས།\n</string>
  <string name="authenticity">ཁུངས་དག་ར་སྦྲོད།\n</string>
  <string name="groups">སྡེ་ཚན་ཁག</string>
  <string name="recent">ཉེ་ཆར་གཏང་བའི་འཕྲིན་ཐུང་།\n</string>
  <string name="contacts">འབྲེལ་གཏུག</string>
  <string name="finished_">མཇུག་རྫོགས་སོ།\n</string>
  <string name="select_all">ཚང་མ་འདེམས།</string>
  <string name="unselect_all">འདེམས་པ་ཡོངས་རྫོགས་མེད་པར་ཟོས།</string>
  <string name="select_for_"> ཆེད་དུ་འདེམས།</string>
  <string name="key_exchange_message_">ལྡེ་མིག་བརྗེ་ལེན་བྱེད་རྒྱུའི་བརྡ་ལན།</string>
  <string name="expires_">དུས་ཚོད་རྫོགས།</string>
  <string name="message_size_">འཕྲིན་ཐུང་ཆ་ཚད།:</string>
  <string name="sent_key_exchange_message">ལྡེ་མིག་བརྗེ་ལེན་བྱེད་རྒྱུའི་བརྡ་ལན་གཏོང་།</string>
  <string name="received_and_processed_key_exchange_message_">ལྡེ་མིག་བརྗེ་ལེན་བྱེད་རྒྱུའི་བརྡ་ལན་འབྱོར་བ་དང་ལས་སྣོན་བྱས།</string>
  <string name="error_received_stale_key_exchange_message_">ནོར་འཁྲུལ། ལྡེ་མིག་འབྱོར་བ་དེ་རྙིང་པ་རེད་འདུག</string>
  <string name="received_key_exchange_message_click_to_process">ལྡེ་མིག་བརྗེ་ལེན་བྱེད་རྒྱུའི་བརྡ་ལན་འབྱོར་བྱུང་། ལས་སྣོན་བྱ་རྒྱུའི་སྒང་གནོན།</string>
  <string name="me_">ང་ལ།</string>
  <string name="sent_">གཏོང་ཡུལ།:</string>
  <string name="saving_attachment">ཟུར་སྣོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="saving_attachment_to_sd_card_">SD card ནང་ཟུར་སྣོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="save_to_sd_card_">SD card ནང་ཉར་ཚགས་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="this_media_has_been_stored_in_an_encrypted_database">བརྒྱུད་ལམ་འདི་གཞི་གྲངས་མཛོད་ཀྱི་གསང་སྡོམ་ཁོངས་སུ་ཉར་ཡོད་། ཁྱེད་ནས་ (SD card)  ནང་དུ་ཉར་ཚགས་བྱས་བའི་པར་གཞི་དེ་གསང་སྡོམ་བྱས་མི་འདུག ཁྱེད་ནས་མུ་མཐུད་ན་འདོད་དམ།</string>
  <string name="error_while_saving_attachment_to_sd_card_">SD Card ནང་ཟུར་སྣོན་ཉར་ཚགས་བྱེད་སྐབས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
  <string name="success_">གྲུབ་འབྲས་ལེགས།</string>
  <string name="unable_to_write_to_sd_card_">SD Card ནང་འདྲ་བཤུས་བྱེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="view_secure_media_">ཉེན་སྲུང་ཡོད་པའི་སྨྱན་གཟུགས་ལ་ལྟ་</string>
  <string name="_no_subject_">༼བརྗོད་སྙིང་མེད།༽</string>
  <string name="encrypted_message_enter_passphrase_">གསང་སྡོམ་བྱེད་པའི་འཕྲིན་ཐུང་རེད། གསང་ཡིག་འཇོག</string>
  <string name="aggregating_contacts">འབྲེལ་མིང་རྣམས་རུབ་བསྡུས་བྱོས། </string>
  <string name="aggregating_group_contacts_">ཚན་པའི་འབྲེལ་མིང་རུབ་བསྡུས་བྱོས། </string>
  <string name="no_scanned_key_found_">ཞིབ་བརྟག་བྱེད་པའི་ལྡེ་མིག་རྙེད་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="passphrases_don_t_match_">གསང་ཡིག་མཚུངས་ཀྱི་མི་འདུག</string>
  <string name="incorrect_old_passphrase_">གསང་ཡིག་རྙིང་པ་མ་དག་པ་ཞིག་རེད།</string>
  <string name="generating_keypair">ལྡེ་མིག་གི་ཆ་བསྐྲུན་གྱི་ཡོད།</string>
  <string name="generating_a_local_encryption_keypair_">རང་སའི་གསང་སྡོམ་གྱི་ལྡེ་མིག་ཆ་ཞིག་སྐྱེད་སྒྲུབ།</string>
  <string name="invalid_passphrase_">གསང་ཡིག་ཁུངས་ལྡན་མིན།</string>
  <string name="you_have_received_a_corrupted_public_key">ཁྱེད་ལ་མི་གཞན་ནས་ངན་ལྷད་ཅན་གྱི་ལྡེ་མིག་ཞིག་འབྱོར་འདུག ལྡེ་མིག་འདིས་ལས་སྣོན་བྱེད་མི་ཐུབ། བདེ་འཇགས་ཀྱི་གཏམ་གླེང་བསྐྱར་དུ་འགོ་བརྩམ་རོགས།</string>
  <string name="you_have_received_a_public_key">ཁྱེད་ལ་པར་གཞི་གྲོས་མཐུན་གྱིས་རྒྱབ་སྐྱོར་མ་བྱས་བའི་སྤྱི་སྤྱོད་ལྡེ་མིག་ཞིག་འབྱོར་གི་རེད། ལྡེ་མིག་དེས་ལས་ཀ་བྱེད་ཐུབ་གི་མ་རེད། སྐུ་མཁྱེན། ཉེན་སྲུང་གི་སྡེ་ཚན་ཞིག་བསྐྱར་དུ་འགོ་ཚུགས། </string>
  <string name="this_key_exchange_message_does_not_include_an_identity_signature_">ལྡེ་མིག་བརྗེ་ལེན་བྱེད་རྒྱུའི་བརྡ་ལན་འདིའི་ནང་ངོས་འཛིན་མིང་རྟགས་མེད།</string>
  <string name="this_key_exchange_message_includes_an_identity_signature_but_you_do_not_yet_trust_it_">ལྡེ་མིག་བརྗེ་ལེན་བྱེད་རྒྱུའི་བརྡ་ལན་འདིའི་ནང་ངོས་འཛིན་མིང་རྟགས་ཡོད། ཡིན་ནའང་ད་ལྟ་ཁྱོད་ཀྱི་དེར་བློ་འགེལ་མེད།</string>
  <string name="this_key_exchange_message_includes_an_identity_signature_which_you_trust_for_">ལྡེ་མིག་བརྗེ་ལེན་བྱེད་རྒྱུའི་བརྡ་ལན་འདིའི་ནང་ངོས་འཛིན་མིང་རྟགས་ཡོད་པ་དེ་རྒྱུ་མཚན་གང་གི་དོན་དུ་བློ་འགེལ་ཡོད།</string>
  <string name="this_is_the_key_that_you_sent_to_start_your_current_encrypted_session_with">%d དང་ལྷན་དུ་འགོ་འཛུགས་པའི་བདེ་འཇགས་ཀྱི་གཏམ་གླེང་བྱེད་བཞིན་པ་དེའི་ལྡེ་མིག་འདི་རེད།</string>
  <string name="this_is_the_key_that_you_received_to_start_your_current_encrypted_session_with">%d དང་ལྷན་དུ་འགོ་འཛུགས་པའི་བདེ་འཇགས་ཀྱི་གཏམ་གླེང་བྱེད་བཞིན་པ་དེའི་ལྡེ་མིག་འབྱོར་བ་འདི་རེད།</string>
  <string name="you_have_received_a_key_exchange_message_from">%d ནས་ལྡེ་མིག་བརྗེ་ལེན་བྱེད་རྒྱུའི་བརྡ་ལན་འབྱོར་འདུག</string>
  <string name="warning_you_already_have_an_encrypted_session_with_this_contact_">ཉེན་བརྡ། མི་འདིའི་ལྷན་དུ་ཁྱེད་ཀྱི་བདེ་འཇགས་ཀྱི་གཏམ་གླེང་སྔོན་ཚུད་ནས་བྱེད་འདུག</string>
  <string name="_if_you_choose_to_accept_this_key_exchange_message_it_will_destroy_your_">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ཀྱིས་ལྡེ་མིག་བརྗེ་བསྒྱུར་གྱི་འཕྲིན་ཐུང་འདི་ངོས་ལེན་བྱས་ཚེ། དེ་ཡིས་ད་ཡོད་ཁྱེད་ཀྱི་སྡེ་ཚན་ལ་གཏོར་ཅིང་ཁྱེད་ནས་དེ་ལ་བསྐྱར་དུ་དབྱེ་འབྱེད་བྱེད་དགོས། ཁྱེད་རང་ནས་ལྡེ་མིག་འདིའི་བརྗེ་བསྒྱུར་ལེགས་འགྲུབ་བྱེད་འདོད་འདུག་གམ།</string>
  <string name="you_have_previously_initiated_a_session_with_this_contact_and_by_accepting_this_key_you_will_complete_the_key_exchange_">ཁྱེད་ཀྱི་འབྲེལ་གཏུག་འདིའི་ལྷན་དུ་གཏམ་གླེང་འགོ་འཛུགས་འདུག ལྡེ་མིག་འདི་ལེན་མ་ཐག་ཏུ་ལྡེ་མིག་བརྗེ་ལེན་གྱི་རིམ་པ་ཆ་ཚང་བ་ཡིན།</string>
  <string name="would_you_like_to_complete_this_key_exchange_">ལྡེ་མིག་བརྗེ་ལེན་བྱེད་ཀྱི་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="you_have_initiated_a_key_exchange_message_with">ཁྱོད་ཀྱི་ %d  ལྡེ་མིག་བརྗེ་ལེན་བྱ་རྒྱུའི་བརྡ་ལེན་བཏང་ཟིན་འདུག ཡིན་ནའང་དེར་ད་ལྟ་ཡ་ལན་མིན་འདུག</string>
  <string name="you_have_no_existing_session_with_this_contact_would_you_like_to_complete_this_key_exchange_">འབྲེལ་གཏུག་འདིའི་ལྷན་དུ་ཁྱེད་ཀྱི་གཏམ་གླེང་བྱེད་མེད། ཁྱེད་ཀྱི་ལྡེ་མིག་བརྗེ་ལེན་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="view_key">ལྡེ་མིག་ལ་བལྟ།</string>
  <string name="unable_to_view_corrupted_identity_key_">ངན་ལྷད་ཅན་གྱི་ངོས་འཛིན་ལྡེ་མིག་དེར་བལྟ་མི་ཐུབ།</string>
  <string name="delete_identity_">ངོས་འཛིན་ལྡེ་མིག་སུབ།</string>
  <string name="are_you_sure_that_you_wish_to_permanently_delete_this_identity_key_">ཁྱེད་ཀྱིས་དངོས་གནས་ངོས་འཛིན་ལྡེ་མིག་དེ་གཏན་དུ་གསུབ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="you_must_specify_a_name_for_this_identity_">ངོས་འཛིན་དེ་ལ་ཁྱེད་ཀྱི་ངེས་པར་མིང་ཁ་གསལ་སྟོན་དགོས།</string>
  <string name="identity_name_exists_">ངོས་འཛིན་གྱི་མིང་སྔོན་ནས་འདུག</string>
  <string name="an_identity_key_with_the_specified_name_already_exists_">མིང་ཁ་གསལ་སྟོན་པའི་ངོས་འཛིན་ལྡེ་མིག་ཅིག་སྔོན་ནས་འདུག</string>
  <string name="manage_identities">དཔང་རྟགས་ལ་དོ་དམ་བྱོས།</string>
  <string name="cancel">ཕྱིར་འཐེན་བྱེད།</string>
  <string name="batch_mode">ལམ་ཁ་སྡེབ་གཅོད་བྱོས། </string>
  <string name="secure_session">བདེ་འཇགས་གཏམ་གླེང་།</string>
  <string name="enter_passphrase">གསང་ཡིག་འཇོག</string>
  <string name="search">འཚོལ།</string>
  <string name="settings">སྒྲིག་བཟོ།</string>
  <string name="import_export">ནང་འཇུག/ཕྱིར་འདོན།</string>
  <string name="export_to_sd_card">SD Card ནང་ཕྱིར་འདོན་བྱེད།</string>
  <string name="import_from_sd_card">SD Card ནས་ནང་འཇུག་བྱེད།</string>
  <string name="more">མང་ཙམ། </string>
  <string name="clear_passphrase">གསང་ཡིག་མེད་པ་བཟོས།</string>
  <string name="normal_mode">འཆར་ཅན་གྱི་ཚུལ།</string>
  <string name="delete_selected">འདེམས་པ་རྣམས་སུབ།</string>
  <string name="view_thread">འཕྲིན་ཐུང་སྐུད་རིམ་ལ་གཟིགས།</string>
  <string name="view_contact">འབྲེལ་གཏུག་ལ་གཟིགས།</string>
  <string name="add_to_contacts">འབྲེལ་གཏུག་ནང་འཇུག</string>
  <string name="delete_threads_">འཕྲིན་ཐུང་སྐུད་རིམ་གསུབ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="are_you_sure_you_wish_to_delete_all_selected_conversation_threads_">ཁྱོད་ཀྱིས་དངོས་གནས་འཕྲིན་ཐུང་སྐུད་རིམ་འདེམས་པ་ཆ་ཚང་གསུབ་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="new_message">འཕྲིན་ཐུང་གསར་པ།</string>
  <string name="compose_new_message_">འཕྲིན་ཐུང་གསར་པ་བྲིས།</string>
  <string name="exporting_database_and_keys">གཞི་གྲངས་དང་ལྡེ་མིག་ཕྱིར་འདོན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="exporting_your_sms_database_keys_and_settings_">ཁྱོད་ཀྱི་འཕྲིན་ཐུང་གི་གཞི་གྲངས། ལྡེ་མིག་དང་སྒྲིག་བཟོ་རྣམས་ཕྱིར་འདོན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="importing_database_and_keys">གཞི་གྲངས་དང་ལྡེ་མིག་རྣམས་ནང་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="importing_your_sms_database_keys_and_settings_">ཁྱོད་ཀྱི་འཕྲིན་ཐུང་གི་གཞི་གྲངས། ལྡེ་མིག་དང་སྒྲིག་བཟོ་རྣམས་ནང་འཇུག་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="import_database_and_settings_">གཞི་གྲངས་དང་སྒྲིག་བཟོ་རྣམས་ནང་འཇུག་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="import_textsecure_database_keys_and_settings_from_the_sd_card_1">SD Card ནས་བདེ་འཇགས་འཕྲིན་ཐུང་གི་གཞི་གྲངས། ལྡེ་མིག་དང་སྒྲིག་བཟོ་རྣམས་ནང་འཇུག་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="import_textsecure_database_keys_and_settings_from_the_sd_card_2">ཉེན་བརྡ།: འདི་ཡིས་ད་ཡོད་འཕྲིན་ཐུང་དང་ལྡེ་མིག སྒྲིག་བཟོ་སོགས་གསུབ་གི་རེད།</string>
  <string name="export_database_">གཞི་གྲངས་ཕྱིར་འདོན་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="export_textsecure_database_keys_and_settings_to_the_sd_card_">SD Card ནས་བདེ་འཇགས་འཕྲིན་ཐུང་གི་གཞི་གྲངས། ལྡེ་མིག་དང་སྒྲིག་བཟོ་རྣམས་ཕྱིར་འདོན་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="export">ཕྱིར་འདོན་བྱེད།</string>
  <string name="no_sd_card_found_">SD Card མི་འདུག</string>
  <string name="error_exporting_to_sd_">SD Card ཕྱིར་འདོན་བྱེད་སྐབས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
  <string name="import_successful_">ནང་འཇུག་གྲུབ་འབྲས་ལེགས་པོ་བྱུང་།</string>
  <string name="export_successful_">ཕྱིར་འདོན་གྲུབ་འབྲས་ལེགས་པོ་བྱུང་།</string>
  <string name="migrating_database">གཞི་གྲངས་གནས་སྤོས་བྱེད་བཞིན་་ཡོད།</string>
  <string name="migrating_your_sms_database_">འཕྲིན་ཐུང་གི་གཞི་གྲངས་གནས་སྤོས་བྱེད་བཞིན་་ཡོད།</string>
  <string name="copy_system_text_message_database_">མ་ལག་འཕྲིན་ཐུང་གི་གཞི་གྲངས་དེ་འདྲ་བཟོ་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="current_versions_of_textsecure_use_an_encrypted_database">ད་ཡོད་ཀྱི་ཡི་གེའི་ཉེན་སྲུང་གི་པར་གཞི་དེས། གཏན་འཇགས་མ་ལག་གཞི་གྲངས་མཛོད་ལས་ལོགས་སུ་ཡིན་པའི་གསང་སྡོམ་གྱི་གཞི་གྲངས་མཛོད་ཞིག་བེད་སྤྱོད་གཏོང་གི་ཡོད། ཁྱེད་རང་སོ་སོའི་ད་ཡོད་འཕྲིན་ཐུང་དག་གསང་སྡོམ་གྱི་གཞི་གྲངས་མཛོད་དེའི་ཁོངས་སུ་བཤུ་ན་འདོད་དམ། ཁྱེད་རང་གི་གཏན་འཇགས་མ་ལག་གི་གཞི་གྲངས་མཛོད་དེ་ནུས་མེད་ཆགས་གི་རེད།</string>
  <string name="copy">འདྲ་བཟོ་བྱེད།</string>
  <string name="don_t_copy">འདྲ་བཟོ་མ་བྱེད།</string>
  <string name="you_do_not_have_an_identity_key_">ཁྱེད་ལ་ངོས་འཛིན་བྱེད་ཀྱི་ལྡེ་མིག་མི་འདུག</string>
  <string name="recipient_has_no_identity_key_">སྦྱོར་ཡུལ་ལ་ངོས་འཛིན་བྱེད་ཀྱི་ལྡེ་མིག་མི་འདུག</string>
  <string name="abort_session_">གཏམ་གླེང་མཚམས་འཇོག</string>
  <string name="are_you_sure_that_you_would_like_to_abort_this_secure_session_">ཁྱེད་ཀྱིས་དངོས་གནས་གཏམ་གླེང་མཚམས་འཇོག་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="save_identity_key_">ངོས་འཛིན་ལྡེ་མིག་དེ་ཉར་ཚགས་བྱེད་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="are_you_sure_that_you_would_like_to_mark_this_as_a_valid_identity_key_">%d དང་ལྷན་དུ་མ་འོངས་འབྲེལ་བ་བྱ་རྒྱུའི་ཆེད་ངོས་འཛིན་ལྡེ་མིག་དེ་ཁུངས་ཐུབ་ཡིན་པའི་རྟགས་རྒྱག་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="you_don_t_have_an_identity_key_">ཁྱེད་ལ་ངོས་འཛིན་བྱེད་ཀྱི་ལྡེ་མིག་མི་འདུག</string>
  <string name="scan_their_key_to_compare">གཞན་གྱི་ལྡེ་མིག་འགྲན་ཆེད་ཞིབ་བརྟག་བྱེད།</string>
  <string name="get_my_key_scanned">ངའི་ལྡེ་མིག་ཞིབ་བརྟག་བྱོས།</string>
  <string name="warning_the_scanned_key_does_not_match_please_check_the_fingerprint_text_carefully_">ཉེན་བརྡ། ཞིབ་བརྟག་བྱས་པའི་ལྡེ་མིག་དེ་མི་མཚུངས། མཛུབ་ཐེལ་ཡི་གེ་དེ་གཟབ་ནན་ངང་ཞིབ་བཤེར་བྱོས།</string>
  <string name="not_verified_">ར་སྤྲོད་བྱས་མི་འདུག</string>
  <string name="their_key_is_correct_it_is_also_necessary_to_verify_your_key_with_them_as_well_">གཞན་གྱི་ལྡེ་མིག་ཏག་ཏག་རེད། ཁྱེད་ཀྱི་ལྡེ་མིག་གཞན་གྱིས་ར་སྤྲོད་བྱེད་དགོས་ངེས།</string>
  <string name="verified_">ར་སྤྲོད་བྱས་ཟིན།</string>
  <string name="you_must_specify_a_name_for_this_contact_">འབྲེལ་བ་བྱ་ཡུལ་དེའི་མིང་ངེས་པར་དུ་ཁ་གསལ་སྟོན་དགོས།</string>
  <string name="you_should_only_do_this_if_you_have_actually_verified_the_fingerprint_">གལ་སྲིད་ཁྱེད་ནས་མཛུབ་ཐེལ་དེ་ར་སྤྲོད་བྱས་ཡོད་ན། ཁྱེད་ཀྱིས་འདི་གཅིག་པོ་བྱེད་གི་རེད་།</string>
  <string name="error_saving_identity_key_">ངོས་འཛིན་ལྡེ་མིག་ཉར་ཚགས་བྱེད་སྐབས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
  <string name="this_identity_key_or_an_identity_key_with_the_same_name_already_exists">ངོས་འཛིན་ལྡེ་མིག་འདི་འམ། ཡང་ན་མིང་མཚུངས་ཅན་གྱི་ལྡེ་མིག་ཞིག་སྔོན་ནས་འདུག ལྡེ་མིག་གི་གཞི་གྲངས་དེ་རྩོམ་སྒྲིག་བྱེད།</string>
  <string name="scan_to_compare">འགྲན་ཆེད་ཞིབ་བརྟག་བྱེད།</string>
  <string name="get_scanned_to_compare">ལྡེ་མིག་འགྲན་ཆེད་ཞིབ་བརྟག་བྱེད།</string>
  <string name="warning_the_scanned_key_does_not_match_">ཉེན་བརྡ། ཞིབ་བརྟག་བྱས་པའི་ལྡེ་མིག་དེ་མི་མཚུངས།</string>
  <string name="the_scanned_key_matches_">ཞིབ་བརྟག་བྱས་པའི་ལྡེ་མིག་དེ་མཚུངས།</string>
  <string name="get_my_fingerprint_scanned">ངའི་མཛུབ་རིས་ཞིབ་བརྟག་བྱེད།</string>
  <string name="scan_their_fingerprint">གཞན་གྱི་མཛུབ་རིས་ཞིབ་བརྟག་བྱེད།</string>
  <string name="warning_the_scanned_key_does_not_match">ཉེན་བརྡ། ཞིབ་བརྟག་བྱས་པའི་ལྡེ་མིག་དེ་མི་མཚུངས། མཛུབ་རིས་ཡི་གེ་དེ་གཟབ་ནན་ངང་ཞིབ་བཤེར་བྱེད།</string>
  <string name="their_key_is_correct">གཞན་གྱི་ལྡེ་མིག་ཏག་ཏག་རེད། ཁྱེད་ཀྱི་མཛུབ་རིས་ཞིབ་བརྟག་བྱེད་དགོས་ངེས།</string>
  <string name="recipient_list_is_empty_">སྦྱོར་ཡུལ་ཐོ་གཞུང་སྟོང་པ་རེད་འདུག</string>
  <string name="set_custom_led_blink_pattern">LED ཡི་རྒྱན་རིས་དེ་རང་སྒྲུབ་བྱོས། </string>
  <string name="custom_led_blink_pattern_set_">LED ཡི་རྒྱན་རིས་རང་སྒྲུབ་བྱས་ཟིན།</string>
  <string name="bracketed_value_is_not_valid_">ཁ་སྐོང་ནང་དུ་བཅུག་པའི་གྲངས་ཐང་དེ་བེད་སྤྱོད་མི་འདུག </string>
  <string name="textsecure_passphrase_cached">ཡི་གེའི་ཉེན་སྲུང་གི་གསང་ཚིག་དེ་སྦས།</string>
  <string name="textsecure_cached">ཡི་གེའི་ཉེན་སྲུང་གསང་ཉར་བྱས་ཡོད།</string>
  <string name="_new_messages">འཕྲིན་ཐུང་གསར་པ།</string>
  <string name="most_recent_from_">ཉེ་ཆར་འཕྲིན་ཐུང་འབྱོར་བ།</string>
  <string name="no_connectivity_available_for_mms_download_try_again_later_">MMS ཕབ་ལེན་བྱེད་པར་རྒྱུད་འབྲེལ་སྤྱོད་རུང་མི་འདུག  རྗེས་སུ་ཚོད་ལྟ་བྱོས། </string>
  <string name="error_connecting_to_mms_provider_">MMS མཐུན་རྐྱེན་སྦྱོར་མཁན་དང་མཐུད་སྐབས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
  <string name="error_downloading_mms_">MMS ཕབ་ལེན་བྱེད་སྐབས་ནོར་འཁྲུལ་བྱུང་།</string>
  <string name="end_user_license_agreement">བཀོལ་སྤྱོད་མཁན་གྱི་ཆོག་མཆན་ཆོད་གན་དེ་མེད་པ་བྱོས།</string>
  <string name="accept">མོས་མཐུན་ཡོད།</string>
  <string name="refuse">མོས་མཐུན་མེད།</string>
  <string name="please_note">སྐུ་མཁྱེན། མཆན་རྒྱོབས།</string>
  <string name="i_understand">ངས་ཧ་གོ་སོང་།</string>
  <string name="you_have_received_a_message_from_someone_who_supports_textsecure">འཕྲིན་ཐུང་བདེ་འཇགས་ཀྱི་བདེ་འཇགས་གཏམ་གླེང་ལ་རྒྱབ་སྐྱོར་བྱེད་མཁན་ཞིག་ནས་ཁྱེད་ལ་འཕྲིན་ཐུང་ཅིག་འབྱོར་འདུག ཁོང་གི་ལྷན་དུ་འབྲེལ་བ་བཙན་པོ་ཡོང་ཆེད་ལྡེ་མིག་བརྗེ་ལེན་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
  <string name="initiate_exchange">བརྗེ་ལེན་འགོ་བཙུགས།</string>
  <string name="new_passphrase_">གསང་ཡིག་གསར་པ།</string>
  <string name="repeat_new_passphrase_">གསང་ཡིག་གསར་པ་བསྐྱར་དུ་བྲིས།</string>
  <string name="no_contacts_">འབྲེལ་གཏུག་བྱ་ཡུལ་མི་འདུག</string>
  <string name="no_recent_calls_">ཉེ་ཆར་ཁ་པར་གཏོང་བ་མི་འདུག</string>
  <string name="download">ཕབ་ལེན།</string>
  <string name="downloading">ཕབ་ལེན་བྱེད་བཞིན་ཡོད།</string>
  <string name="to_get_started_please_enter_a_passphrase">འགོ་འཛུགས་པ་ལ། རྒྱུན་ལྡན་ནས་ཁྱེད་ཀྱིས་གསང་སྡོམ་རེའུ་མིག་ལ་བེད་སྤྱོད་པའི་གསང་ཚིག་དེ་ནང་ལ་བཅུག་དང་། དེ་གསང་ཚིག་བརྟན་པོ་ཆགས་གི་རེད། </string>
  <string name="complete_exchange">བརྗེ་ལེན་ལེགས་འགྲུབ་བྱོས།</string>
  <string name="identities">ངོས་འཛིན་རྣམས།</string>
  <string name="you_don_t_currently_have_any_identity_keys_in_your_trust_database_">གནས་སྐབས་རིང་། ཁྱེད་ཀྱི་གཞི་གྲངས་མཛོད་ཀྱི་ཁོངས་སུ་ཁྱེད་ལ་ངོ་རྟགས་ལྡེ་མིག་མི་འདུག  </string>
  <string name="identity_name_">ངོས་འཛིན་གྱི་མིང་།</string>
  <string name="send">གཏོང་།</string>
  <string name="their_identity_n_they_read_">གཞན་གྱི་ངོས་འཛིན།:\\n(གཞན་གྱི་ཀློག)</string>
  <string name="your_identity_n_you_read_">ཁྱེད་ཀྱི་ངོས་འཛིན།:\\n༼ཁྱེད་ཀྱི་ཀློག༽</string>
  <string name="abort">མཚམས་ཞོག</string>
  <string name="compare">ཕན་ཚུན་བསྡུར།</string>
  <string name="identity_name">ངོས་འཛིན་མིང་།:\\n</string>
  <string name="imported_identity">ནང་འཇུག་བྱས་པའི་ངོས་འཛིན།:\\n</string>
  <string name="your_friend_reads_this_">ཁྱེད་ཀྱི་གྲོགས་པོས་འདི་ཀློགས:</string>
  <string name="you_read_this_">འདི་ཀློགས:</string>
  <string name="your_identity_">ཁྱེད་ཀྱི་ངོ་རྟགས།</string>
  <string name="are_you_sure_that_you_would_like_to_mark_this_as_a_valid_identity_key_for_all_future_correspondence_with_this_recipient">ཁྱེད་ཀྱི་དངོས་གནས་འཕྲིན་ཐུང་གཏང་ཡུལ་འདི་དང་ལྷན་དུ་མ་འོངས་འབྲེལ་བ་བྱ་རྒྱུའི་ཆེད་ངོས་འཛིན་ལྡེ་མིག་དེ་ཁུངས་ཐུབ་ཡིན་པའི་རྟགས་རྒྱག་རྒྱུ་ཡིན་ནམ།</string>
</resources>
